由港鐵營運 悉尼新鐵路通車首日即故障 車站外現人龍

由港鐵領導營運的悉尼西北鐵路綫，今日（26日）正式通車，不過通車首日就出現故障及延誤，導致部分車站出現大批人龍。

悉尼西北鐵路綫今日首日通車，但到當地時間下午一時，其中一列無人列車未能準確在月台幕門處停車，導致車門無法自動開啟，要由工作人員手動打開。有問題的列車需要停止服務，乘客亦被要求下車，導致多個車站都出現延誤。

7NEWS引述其中一名乘客表示，列車足足延誤最少45分鐘。他指當時列車超越幕門後需要倒退，他下車後在月台等待，「屏幕上寫要等15分鐘，但時間一直沒有倒數下來，我們多等半小時後決定離開」。

「這是一場鬧劇，我無法回家」該乘客表示。

多個車站都出現長長人龍。從影片畫面可見，其中一個車站外，估計數百人在排隊等候入站。

根據港鐵網頁資料顯示，悉尼西北鐵路綫是由Metro Trains Sydney Pty. Limited負責鐵路營運，該公司是由港鐵公司（佔60%股權）、澳洲John Holland Group及United Group Limited旗下的UGL Rail組成的合資公司。鐵路投入服務後港鐵將會在鐵路營運上擔當領導角色。

揚威海外

用家使用不當

我話 ok 就 ok 啦

屏幕上寫要等15分鐘，但時間一直沒有倒數下來
香港特色

香港=中国
班鬼佬仲唔明

澳洲佬仲以為而家既港鐵係以前香港既地鐵/九廣鐵路

某人話全世界都讚港鐵得香港人鬧

全世界都贊我地

今時今日 咁既待客服務。。。
馬屎亨：我話ok就ok
777:包容下啦柒頭
港鐵：應因維護系統 下年度增價n%
我想同佢地講聲 welcome to Hong Kong

他指當時列車超越幕門後需要倒退，他下車後在月台等待，「屏幕上寫要等15分鐘，但時間一直沒有倒數下來，我們多等半小時後決定離開」。

班友係外國都咁玩

正常發揮輕鬆

i say ok is ok la diu

證明唔準時
唔敢好似日本咁用實時

世界第一鐵路公司喎

又係UGL

架車嘅PA系統第一日就已經short咗，行緊車時不停播DPA同嘟嘟聲

習慣用錢解決，停45分鐘之嘛

香港之光

見你咁講，特登搵翻之前四線全壞新聞睇。
MTR話12－15分鐘一班，但記者話對上一班車係差唔多半個鐘嘅事。

將新聞轉做英文比澳洲人睇，睇下MTR質素係點。
MTR話等幾多分鐘，其實根本信唔過。所以朝早新聞話壞車我搭巴士算。

所以呢條線唔會有即時資料話班車去到邊 (Sydney其他市區火車除非冧Ser/班車斷GPS訊號, 否則都有, 可以喺Google Maps, TripView等睇到)
等出事嗰陣班友On99喺月台等都唔知發生咩事

唔撚係話全世界最撚好既咩鳩鐵公司

之前係
近10年開始赤化得

垃圾公司海外輸出

你班鬼佬唔捱得

香港一戴一露

港鐵管理根本已經失控
大大細細都control唔到

靠呢個全球領先嘅系統先做到99.99％

其實都係第一日真正行
都唔知笑咩
你話班班車都係咁就話啫

BTW 呢抽野 100％ 太陽能 offset 運行所需電力又冇人講

i said ok then ok la

笑佢等咗半粒鐘都係15分鐘

都唔明 一定會測試都咁兒戲

根據港鐵網頁資料顯示，悉尼西北鐵路綫是由Metro Trains Sydney Pty. Limited負責鐵路營運，該公司是由港鐵公司（佔60%股權）、澳洲John Holland Group及United Group Limited旗下的UGL Rail組成的合資公司。鐵路投入服務後港鐵將會在鐵路營運上擔當領導角色。

抵撚死
又比支那狗昆撚左

UGL

今日有試搭，我搭個時係未出事。
不過佢地壞車如果冇plan b 就真係蠢左d。

仲有邊度有寫太陽能

我話ok就ok

柒出國際

Come on
係呢度有咩未試過
死係 MQ park
就好似抽車壞左係長沙灣咁可以點
前後都要去幾個站先有位移開

柒出國際
又可以加價

勵害了my鳩鐵

第一日實有hiccup 㗎喎 你第一日返工無柒碌嘢發生

Mr. Shit MA replied that "I said OK is OK"

train chong

哦
星期日比翻個8折你囉

班傻閪見到港鐵就喪屌㗎啦

馬時亨即刻成功爭取悉尼人都鬧, 唔只香港
偉大功績

所以今日個信號系統冇太陽能呀？

廢鳩事答你啲戇鳩
人地壞咩都唔知

根本係因為97前香港市民夠秩序。關鳩佢港鐵事咩

得返班鳩下鳩下既廢老廢中上晒位管理
仲有乜用
成個香港都係咁, 當年啲垃圾上晒位樣樣野都成pat屎咁

官方延誤時間 x 3 = 實際延誤時間
利申：嗰朝等一班車等咗差唔多一粒鐘

既然唔關事
咁你無啦啦講太陽撚做乜鳩？

咁少人 香港日日都多過佢

全世界都讚港鐵得香港人鬧
哦
由而家開始
悉尼人即係香港人
香港人即係悉尼人=澳洲人=唔係中國人
某人搞港獨,要變成逃犯啦

呢抽野
三十七公里，即係荃灣線加觀塘線
六年時間冇超支冇質量問題冇超時

港鐵係烚香港人啫

之前撞車 竟然連救車架生都無要消防救都知啦

錯喇 係加價引入優質中國列車

證明港鐵即大陸狗既公司

日本話幾點幾分有車就係果個時間遲左都會大大個字顯示

依個唔係100% 準

利申：日日搭

成幅相一個白人都冇

呢壇野港鐵做頭既財團起同營運
佢好似係最大份
當然有禮頓同 John Holland 份

香港俾佢地搞到超支又唔足料
但呢度佢可以玩到比預算用少左五億澳洲紙
咁咪知佢心機放邊囉

悉尼, 冇鬼佬架

個別事件 不作評論

係要搞鳩人
自己地方都柒唔夠 走去人地地方搞搞震

今日第一日行，政府搞唔使錢搭車

搵邊個做都係死

點解篇新聞冇講？

自我filter?
連燈仔唔杯葛？

拉長成條命嚟睇 一開就壞唔算壞

即係壞太陽能而冇人提太陽能

香港特式營運

令在澳港移民唔駛返香港都有在居鄉的feel

仲有 sydney metro係政府負責maintenance同infrastructure
metro只係負責營運

好撚肉酸
柒出國際，冇眼睇

睇睇sydneysider點睇

全世界都讚 緊我哋，係香港人鬧我地

不意外

得香港人先鬧港鐵（好似係）

馬時亨今次人地有冇讚你地？

好似有舊同事走左去做signaling

屏幕上寫要等15分鐘，但時間一直沒有倒數下來
喺外國都仲用香港呢招想俾人告到甩褲呀

最鍾意撚客嘅公司

壞車只是個別例子 不作評論

「新嘢係要時間磨合」

就係想試最高峰會唔會出事

港鐵外國人人都讚，剩係得香港人鬧

Sorry各位，借個位嚟
香港民主最後一戰

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

死澳洲鬼識條春咩，全世界都讚港鐵，係得你地鬧

澳大利亚鬼子是不是瞧不起咱中国人
就是因为你们轨道交通不咋样，才求中国香港给你们弄个
现在竟敢鸡蛋里挑骨头，找死！

壞多幾次就明

港鐵個延遲時間是指每個站

睇返Sydney Metro個page既comments，喺故障既時候的確係有不滿，但全日overall d人d comment都幾positive

點解？因為Sydney既火車真係好撚垃圾 搭過既話對地鐵既要求一定特別低
Shitty Rail鐘意黎就黎 鐘意Delay就Delay
Delay完10分鐘又10分鐘 臨黎之前一分鐘決定轉Platform跑撚到西咁

I said ok, then everything is ok

以前你講香港=中国我實會屌鳩你 依家你講香港=中国我會欣賞你講真話

害人

#港鐵就是原罪

都未追撞

合乎港情

深圳地鐵上，最差也是四號線

This is Hong Kong

聽講係深圳地鐵搞住晒 同埋規劃問題

唔關PA事 PA都係收dry contact播
係關TTWS事

利申 做緊地鐵project 既PA系統

你個回覆實無人理
班人選擇性失明

係咪收左5000萬

得啦得啦 星期一既頭班車同尾班車盲人半價得未

共享香港人光榮

外國勢力不得說三道四

如果道門真係開左咁點算？

垃圾港鐵以後唔洗係外國bid job啦

屏你老母

連聆聲都係照抄香港過去
有冇多啲創新

當年澳洲讀書metro 真係成日壞又delay, 搞一搞要半個鐘先有一下班
不過點解冇人鬧到好勁?
人地大部份家庭都有車, 生活節奏又慢幾倍丫嘛